Caruso Pascoski di padre polacco
{{Infobox film
 | name = Caruso Pascoski di padre polacco
 | image = Willy Signori e vengo da lontano.jpg
 | caption =
 | director = Francesco Nuti
 | writer =  David Grieco Francesco Nuti Giovanni Veronesi
 | starring =  
 | music = Giovanni Nuti
 | cinematography =   
 | editing =  
 | language = Italian 
 }} romantic comedy film directed by Francesco Nuti.      

== Cast ==

*Francesco Nuti: Caruso Pascoski
*Clarissa Burt: Giulia Pascoski
*Ricky Tognazzi: Edoardo Mariotti
*Antonio Petrocelli: lavvocato buono
*Novello Novelli: il maresciallo
*Carlo Monni: luomo che russa
*Narcisa Bonati: il custode dei gabinetti
*Giovanni Veronesi: il secchione

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 


 
 